=begin
=FileCompactアクション

選択されたアカウントのメッセージボックスを整理します。

メッセージの情報が保存されるファイルは、使わなくなった領域ができてもその部分にマークを付けるだけなので、大きくなることはあっても小さくなることはありません。マークされた使われなくなった領域は再利用されるので通常はそのまま使い続けて問題ありませんが、整理すると使われなくなった領域を詰めてファイルサイズを小さくすることができます。整理すると以下のような利点があります。

*ファイルサイズが小さくなる
*再利用するには小さすぎる断片化された領域がなくなる
*同じフォルダ内の情報がファイル内で近接するように整理されるので、キャッシュに乗りやすくなり、速くなる可能性がある

また、1メッセージ1ファイルの場合には、必要のなくなったディレクトリも削除します。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
